覺唔覺跑步唔著衫等d風𠝹損個lin先係真男人

高質po

我咁講係有理據
首先你唔敢除衫
只係證明你有肥仔波/肚腩
唔敢俾人睇先要搵衫遮
咁你已經好weak
另外你跑得慢
食風先會唔夠應
d風速唔夠高就𠝹唔損你lin頭
男人老狗跑到ig雞咁慢/仲跑得慢過堆ig雞
你醜唔撚醜

上次見到有條女跑跑下除衫

無相你講黎把撚